害港投保皇既廢老最需要醫療同血

害港投保皇既廢老最需要醫療同血， cut醫療同唔捐血係有效救港， 政府市民一齊出力